[香港人，反抗] 今日和理非，最緊要人多

今日和理非回合，係表達緊我地重有好多人唔會屈伏喺禁蒙面法底下，我地唔會中林鄭計，逆轉民意，今日主線唔會破壞，係重申訴求

無論你覺得前線做得好唔好，我地核彈都唔割，今日正正係話比政府同所有市民聽，個運動重有幾多人支持

如果今日係多人，我地可以繼續行落去，如果係少人，好快就比林鄭騎劫民意分化和理非同佢地口中嘅暴徒

不分和勇，今日兩點見

不分和勇，今日兩點見

叫你身邊嘅人一齊出黎

推

一陣見

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

極高危
九龍路線途經五間狗屋 手足自行判斷 尊重前線決定，但係留意返路線安全同撤退策略

風向好明顯，就係唔再發動大規模公民抗命，轉為發動快閃式裝修行動